仲有一班太子上左去旺角列車既手足依家音信全無！！！！！！！！！

旺角地鐵站封曬一個記者都無

唔係油麻地出咗走咗喇咩？

推

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

俾人扑濕晒, 跟住油麻地出
反而有一班旺角去調景方向, 好似開唔到, 之後記者就俾狗趕走
果班車可能奶晒野